如果中共港共不停批評「黃色經濟圈」係好驚「黃圈」威力，咁泛民左膠不停批評「港獨」，可唔可同樣計做好驚「港獨」威力

同樣邏輯，係咪即係做對了要繼續做？🤔🤔🤔

今次一役泛民其實冇乜點出聲屌過港獨
最出聲嘅係中共傳媒（大公文匯一貫嘅「港毒」）同埋陳雲（佢一貫嘅「假港獨」「講獨」）

咁即係連登係五毛+熱狗集中地？

而通街都係處係陳雲愛徒&忠實雲粉熱狗

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招